強烈建議狗隻需要強制性評估心理及精神狀態！！！

屌你老母d狗已經癲撚左
根本就唔再適合係前線跑黎跑去
有精神病既調返入去做文職啦屌

我覺得入牢房反省下比較合適

記者可否幫手問下大狗
前線犬隻有無瘋狗症？
有無定期安排佢地見獸醫！！！